有冇元朗教車師傅好介紹

小弟本身個師傅爆晒期
所以想請各路巴打介紹有冇好師傅

巴絲們

大熱天時 緊係想食啲野 cool down 個人
雪糕就就手 又多選擇 隨時係街買到
但係食得多有啲厭

記得舊年定前年哈根大有柚子雪芭
喂 正喎 涷涷地又唔太heavy
不過之後好似唔見有

再周圍搵邊度有 可惜搵到好食既唔多
想搵下邊度有好味既雪芭

謝謝

午師傅得唔得？

有！
力威 胡師傅 23382338

咩事

你學棍定自動波？

有，放低tg 比電話你